點解最近Zentral唔比入

有冇蒲開既巴絲可以話我知點解最近zentral成日唔比人入

你唔係member又唔係有錢個班點解要比你入？

樣子問題

之前不嬲都去開係呢排先唔比入

你有檯點會唔比入

冇錢咪學人去蒲

佢仲叫我去mag 會唔會係想分番開d年齡層 定係想趕曬d柒頭去mag

咁睇來樓主真係柒到不行了

冇錢又要學人蒲